是日早餐：士多啤利三文治。

本來一心諗住整朱古力香蕉三文治，但整時先發覺隻蕉比人食左。

自己整？好似幾好食咁

好想去日本食啊

yes，好易整。

朱古力同香蕉一齊有點奇怪

中間係忌廉？

唔係

每次去到經過見到都好想每款一份。

朱古力醬同香蕉係絕配。

yes。

咁是what?

材料幾多錢

美中不足係塊方包，貪方便向 marketplace 買，塊包偏咸又唔夠軟熟，應該去返 citysuper 買，佢 d 方包貨色應該啱數。

張枱好正 好鍾意好raw 既質感

冇特別計過，有限錢，士多啤利已經買返 driscoll's d 長柄士多啤利，買日本貨好似齋食著數 d。

𠴱塊係餐墊，膠黎既。

好raw 既膠

麵包軟熟 cream同生果又香甜
真係人間美食

我每次見到都會買兩份生果一份吉列豬扒返酒店當宵夜，宵夜食都好滿足。

邊到

冇記錯應該係京都駅伊勢丹 basement。